經過沙士一役，應該無人再夠膽買淘大樓

如果再嚟多次沙士淘大一定首當其衝，到時淘大樓又會再跌多兩成，我依家連淘大都唔敢去，廢事無端端中沙士病毒

on9

化左灰都要鞭

買完黎賣
賺多倍，下次沙士都未黎到啦
On9 boy

9upper

2003年未嚟舊登，真心想知當年佢哋點評論淘大花園？好想知

當年死城咁
畀人知你住淘大

我買
放租比人住